誤你老母， 扮指威者就扮示威者

正正常常你係要返工，點會有人搞你

擺明扮示威者，IP 都唔洗check